有冇巴絲打係/9月會去Chicago

9月頭會獨遊Chicago 睇下有冇人一齊玩

係到讀書

留個tg?過幾日黎